當有一日大家想還擊嘅時候

對面有勁裝嘅時候
要贏有兩種方法
1 裝備上要強化
呢方面大家上網睇下攻略就得
2 係佢地無帶裝備嘅時候先攻
其實大家搵下都知佢地據點係邊
佢地一放低戒備同裝備嘅時候係最易落手
搵幾個朋友圍攻 快閃一定唔難
始終硬碰硬對我地係絕對不利
希望大家睇完呢個攻略可以百戰百勝
順利衝ranking 上到精英
講緊打機咋 Apex LoL通用

推